個市同港幣咁強我唔信得中國託緊囉⋯

一日5-6佰億點頂，我懷疑美國都有份⋯

美股啦！

美國上市既支那股走鬼落哂去港股

外資 唔會all in美股架
點都會分散風險

放開政治因素
港股就算現價都係平sp500一倍
加上中概股第二上市抄起個市

唔升點跌呀

唔買港幣點沾空港幣

唔升點做空呀

升市係唔利好

托你老母咩托托托
聽撚到煩
點升先唔叫托

不嬲外資加快入香港同內地
而家美反中最主要想反呢樣野

有d似會去到三萬三點 之後就有d消息一出
就二千 三千點咁跌

唔會跌, 一直上

咁又唔係, 可以借錢沽空

下話 等下啦

其實簡單講正負抵消理論呢

你一架船穿左個孔

睇你潑水速度快唔快得過滲水速度

你快得過架船咪會沉囉

短期緊係睇唔到問題架

到佢地無咩體力再潑既時候

咪係事實反映返出黎

你快得過架船咪唔會沉囉

個市大上大落既時候又到

明知大升市咪入市囉，獲利回吐咪沽囉

應該話個水缸穿左個洞，你加既水多過流走既水，水位咪升，冇水加咪收皮

真 我十幾年前已經睇支爆 佢地就快無力架喇

總之累到連登仔輸既升=托
跌=大戶殺牛

香港美資基金渣fit人係咩人先
好似大量支那人喎
應該叫美國制裁班賣國賊